亚马逊发言人Rena Lunak在一份声明中表示，亚马逊的小费报销政策并不含糊。 亚马逊少给司机6170万美元的小费。 现在它已与联邦贸易委员会达成和解，支付杰·格林2021年2月2日《华盛顿邮报》 
 虽然该公司没有给出具体的日期，但它给出的模糊轮廓意味着，更新可能在3月底或4月的某个时候到来。 小备品:随着苹果为“早春”准备IDFA打击行动，以下是你需要知道的一切 
 不幸的是，早期的预警信号是模糊和不具体的。 如何修复癌症研究的激励机制(第449页)|史蒂芬·j·杜布纳| 2021年1月28日|魔鬼经济学 
 至于如果没有冠状病毒大流行，思科是否会继续销售其“城市动能”软件，迪德里克回答得很模糊。 为什么智慧城市科技已经失去了它的吸引力|Jonathan Vanian | 2021年1月26日|财富 
 42岁的他因为疫情失去了工作，开始在一家医院做跑步员，他说政府的沟通太模糊了。 随着死亡人数激增，瑞典逆转了其控制感染人数上升的宽松措施|凯瑟琳·邓恩|021年1月13日 
 但麦卡洛克对他所说的我们需要解决的问题仍然含糊其辞。 达伦·威尔逊没有被起诉——系统是迈克尔·戴利2014年11月25日 
 什么东西——它会伤害谁，谁来伤害——仍然有些模糊。 右翼为同性恋婚姻裁决呐喊|Walter Olson | 2014年10月13日|DAILY BEAST 
 但Horrigan表示，该网站剔除了模糊或未列出的地址等危险信号。 来自破裂的租约，梦想纽约之家|Lizzie Crocker | 2014年9月17日|DAILY BEAST 
 当然，有些人的动机可能是一些模糊的目标，如“更好的健康”或“控制体重”。 “激励自己锻炼的4种科学方法|每日燃烧| 2014年9月13日|每日野兽 
 但我认为，挑战它的人有时在挑战的理由上有点模糊。 青少年反乌托邦小说的开拓者:对“赐予者”作者洛伊斯·洛瑞的采访 
 两位英国地方法官听到了含糊的怀疑和惊讶的低语。 红年|路易斯·特雷西 
 “你在这儿似乎和在伦敦一样自在，”阿明太太用一种相当含糊的声音说。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯 
 他对由法律执行的正义只有非常模糊的概念，而且目前他对这一点也不太关心。 Skyrie的桃乐茜|伊芙琳·雷蒙德 
 庞泰利埃先生对此隐约有一种怀疑，他认为在这么晚的时候，这是不必说的。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 她被弄得晕头晕脑，对他目前的痛苦状况比对楼下模糊的恐怖情况更感兴趣。 雏菊链|夏洛特·杨